發現兄弟條女係肥婆 應該點做

本身老死終於有拖拍好替佢開心
睇相覺得樣一般仲好似有少少波
點知一見到真人
哇 雖然未去左欣宜既地步
但都肥到成座山咁
比著係你會點做

撬牆腳
犧牲自己救返佢

送打美極比佢

做咩開post唱我？

帶佢北上食好囡囡見下世面

一打美極當人情

上左個兄弟 令佢中途變基

咁偉大既事我做唔黎